[相認post]一人N個習慣再相認

有雞皮一定食埋雞皮
打J專係J lesbian
打J抆屎都係左手

要用皂液洗手先訓覺
出街一定要聽歌

出街陣係要搭成個鐘巴士先聽歌

唔聽歌會好唔自在 同埋搭車可以隔走d人聲訓覺

無撚錯 而家D大媽上到車仲要大大聲講電話/傾計好仆街

訓著前一定要all 清尿

鐘意實行實做 講得出做得到
屌你老母

唔到最後一刻都唔痾尿

電話擺左邊 用左耳聽電話/錄音
見到小朋友會微笑
同人wtsapp有時句子後面有「…」係以前msn嘅壞習慣
坐巴士上層背向樓梯第一個位
係街比人撞到點都講左唔好意思先 免得惹到不必要麻煩

講住咁多先
唔好相認

英年早舜巴打 我用左耳聽錄音有咩問題？

出街一定要聽歌
臨訓前同一起身第一件事係飲杯水
洗頭會將啲甩咗嘅頭髮痴落牆

返到屋企幾肚餓/攰都好一定會換返家居服先
先會做其他野

屌你老母 lesbian 好撚正，一次過j兩條女

係屋企柯屎一定要除曬衫褲先柯得，一年四季幾凍都一定要

想打j會急尿

唔會冷親

未試過因為除衫柯而冷親

左手揸機 用右手食指篤mon打字

死老餅

X2

老野

好後生咋我

我係咪識你？

成撚日r啫，時間地點對我來講無限制

左邊褲袋擺電話, 右邊擺銀包
就算嬲袋都一樣

佢個名 見到就想笑

唔食香口膠會唔敢同人講野

臨訓前痾清尿
出街一定要聽歌
洗頭甩頭髮會痴係牆到
訓教一定要露腳

我係食薄荷糖

臨訓前一定要去廁所，去完飲啖水飲完凝住好急再去廁所
夜晚刷牙會一邊刷一邊係屋企周圍走
坐緊巴士嘅時候會揀其中一個路人望實佢，望到佢消失係我視線範圍為止
坐小巴一定要聽歌同坐最後一個單人位
一定唔會相認到我呢啲習慣收得好埋

我夜晚刷牙都會通屋走

覺得企定定係到刷好似好無聊咁

同你調轉 我係右邊手機 左面銀包

我諗佢想相認姐

自己好唔乾淨
但係好唔鐘意人地唔乾淨
見到會比佢汁

別相認

出街一定要塞住耳仔
就算唔聽歌
藍芽明明冇電
都要塞住

了完鼻屎會聞一聞至彈走

去到邊做乜都要戴錶

總會帶住一本書係袋
見人冇熄電掣會去熄左佢
沖涼開演唱會
沖完會好似狗咁Fing乾少少個頭先用毛巾抹
裸睡
雖然知唔衛生但係會食茶記野飲啲冰

唔好相認

臨瞓前一定要屙尿！
去完如果用多一陣電話又要再去先瞓得著

朝早刷牙通屋走個人醒啲

會搞下依樣果樣 跟著刷到天荒地老

相認

玩食物

難分真與假

同你岩岩掉轉

刷牙都係開窗望街刷